ONEPIECE 海賊王 第 953 話漫畫情報

953話 一度狐

扉頁：卡彭對維特解釋一張地圖
-這一話是關於河松的
牛鬼丸身份揭曉
結尾非常吊人胃口，似乎是與刀有關
本話大部分是牛鬼丸和河松13年前回憶殺
下周不休刊

是“鬼丸”嗎！？

那只狛狐名叫“鬼丸”

是已故的铃后大名（猜）霜月牛丸（猜）的搭档

仲以為完咗笑康就入主線...啲支線多到..

推this

詳細情報：
img]

原來一早已經有"閻魔"

係咪真係由頭打到尾？

唔洗問閻魔肯定係無上大快刀啦

閻魔

之前卓洛好似話過想要把火焰刀

推測凱多心口個傷痕應該就係咁嚟

星期六搵時間去睇先

估唔到最後會唔要秋水，會唔會連三代都換埋呢

飛撤好似都仲有名刀，zoro會唔會拎多幾把做spare呢

融合d刀

閻魔刀？

我諗打完凱多可能比埋把秋水佢

應該打到中間唔夠打之後比埋秋水佢

係，zoro三刀流姐...唔代表唔可以持有超過3把刀
如果閻魔係把大太刀就正喇，想睇多d變化

應該三代鬼徹換二代鬼徹
秋水就比返和之國 閻魔就帶走
加埋雪走

之後應該唔會有咩大變啦

不過最後應該都係閻魔代替秋水
1.和道一文字鐵膽無得轉
2.二代鬼徹
3.閻魔刀

仲雪走？

插個樓，唔關953話事，我當年追到白星公主嗰part就停咗，後期啲人物我唔識（連羅都）想而加重追返，見有劇場版想問下咁狀況睇stampede大唔大影響

唔大 stampede係完全塞唔落去依家故事線任何一個位 所以冇問題

個情報咁寫法 好似卓洛會斬凱多咁

打錯 和道一文字先岩

索隆年？

thank you咁我去睇

哥哥錫返

尿急，臨尾震到爆胱咁款

雪走

如果去到和之國都冇裝備攞嘅話， 咁不如唔好去啦

係 不過年頭龍珠好好多
龍珠我比4.8
op我比3.7

有冇人記得有d翻譯將雪走叫做雷轟 其實仲型

幫手簽中共係恐佈份子

有冇龍珠好似按摩椅咁先？

似係想鋪斬龍武士
龍馬秋水繼承人，和之國駙馬
繼山治同公主感情線線後，
日和條感情線今次一樣唔係俾路飛，係俾契仔。
霜月家後人？？

大戰混完，第一劍豪，十五億懸賞金，路飛上20億。新四王。
甚至未來卓洛統領和之國。（大蛇個位）

未來國王，上海賊王架船做副船長

有
但op太多人 好散
龍珠得3 4個人打 無咁出戲

不過op都好睇 fans 就支持吓

卓洛可以闇魔破防
路飛可以流櫻破防
羅可以用伽瑪刀破防
基德應該唔得

但今次似玩共鬥，超新星團P
路飛收頭

咁山治呢？

情報圖&翻譯：

953話標題 一度狐 標題「一度狐」應該是取自落語「七度狐」。
傳說有一種執念很深的狐狸，一旦被它記恨上，
它就會連續7次幻化成不同的樣子去報復對方，
這種狐狸被稱為「七度狐」。

牛鬼丸變隻狐狸係和之國種，即係好大機會佢個本體係狐狸食咗smile人人果實

打人妖

卓洛斬完大蛇

打不死鳥打贏KING
甚平加山治贏雷龍
貓+狗贏象

山治帶卓洛飛天，卓洛凌空斬落條巨龍
用盡奶力後倒地，和之國全民發呆。

路飛等超新星在地下等收頭
凱多發怒起身。
打碟音，占卜佬，恐龍，先領便檔。
基德，基拉，羅，稍稍削弱凱多
路飛再削，但都係唔夠打，走佬，搵不死鳥補血

基德，羅，卓洛，山治，醒番再頂多陣，

路飛滿血，凱多殘血。爆SEED贏埋

基德實力唔會弱過羅，萬磁王能力好屈下，今次3個同盟拉倒凱多，基德戲份應該唔會小

超新星三巨頭

應該唔係 凱多果堆smile算係半製成品 身體同動物混合左 冇所謂既變身
桃之助食果粒係貝叔整既smile 呢粒應該係完美既製成品
所以個身體唔會同動物混合
可以好似普通果實咁"變身"

照咁睇對戰表應該係：

Jack vs 貓狗（復仇）
Queen vs 山治+甚平/其他人（應該會組隊打）
King vs 馬爾高（+烏索普）

大蛇應該由和之國嘅武士打（為主公報仇）

凱多 vs 卓洛

大媽 vs 路飛

凱多手下超新星 vs 基德&基拉

大媽幹部 vs 娜美，喬巴，佛朗基等人

海軍（籐虎+綠牛）vs 羅+大艦隊+白鬍子嘅殘兵

如果黑鬍子插隻腳埋黎，紅髮或鷹眼應該會黎救場

期待尾田打我臉

其實秋水有乜咁特別
係咁要卓洛還比和之國

劍神把刀+國寶嚟存喎

阿修羅都冇入打了...
都話和之國今篇對面太少叫得出名嘅敵人 敵人根本都唔夠分

秋水就話係國寶啫，我覺得三代鬼切唔會無端端換，除非打到斷左

BTW,甚平死未？差唔多成年都黎

所以群戰嘅可能性大啲

阿修羅咪同和之國武士打大蛇

凱多 vs 卓洛
大媽 vs 路飛

應該係 凱多 vs 大媽 vs 路飛+卓洛，3方混戰，單挑一定冇可能贏

大蛇咁廢烏索普都足夠啦，
仲記唔記得入和之國之前個個都期望大蛇係一個超型嘅邪惡武士，點知咁柒

就嚟要去鬼島，仲唔快d出嚟揸船！

想知當時打龍馬條屍 , 個影係骨
但係佢又識秋水託付俾綠草頭
咁其實如果和之國班人知道係龍馬俾佢既
相信佢都未必要還

我覺得太多人
如果加長多半個鐘好好多

我都唔係好記得影武者個原理
點解龍馬得個肉身都有意識傳把秋水比卓洛？

除非吹到用鬼氣阿修羅，九隻手都唔同刀唔係既話要咁多刀都無用

放左骨佬個影入去
骨佬影個意識黎 唔係龍馬

卓洛係草帽入面最講仁義道德，最擇善固執
如果有足夠嘅理由
佢應該會還刀

但佢慨然講得出果把係秋水
又講到托討咁大
我覺得佢係用骨既影黎郁， 出骨既招
但思想應該係龍馬